\documentclass[11pt]{beamer}
\usetheme{CambridgeUS}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{esvect}
\usepackage{caption}
\usepackage{tikz}

\newcommand{\divergence}{\nabla}
\newcommand{\gradient}{\vv{\nabla}}


\input{includes/settings.tex}


\author{Margaux BRULIARD - Mathieu RIGAL}
% \title[Volumes finis pour l'éq. d'advection-diffusion]{Équation d'advection diffusion couplée à la loi de Darcy}
\title[Volumes finis pour l'éq. d'advection-diffusion]{Volumes finis pour l'équation d'advection-diffusion couplée à la loi de Darcy}
% \setbeamercovered{transparent} 
% \setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
% \logo{} 
\institute[]{MACS 2 - Sup'Galilée} 
\date{\today} 
\subject{Projet Semestriel S8} 


\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}
  \tableofcontents
\end{frame}


\input{includes/introduction.tex}

\input{includes/cas_lineaire.tex}

\input{includes/resultats_numeriques.tex}

% \input{includes/schema_diamant.tex}

% \input{includes/cas_nonlineaire.tex}


% \section*{}
% \begin{frame}{Conclusion}
  
  
% \end{frame}

\end{document}
